十點咆哮山區 — 口號更新討論

警察垃圾 血腥鎮壓！
香港警察 又姦又殺！
送中未撤回 林鄭大話精！
警黑一家親 維穩費鯨吞！

其實我無咩創意
但既然會日日重覆
有冇人作多幾個口號/歌仔俾我嗌
希望可以激起樓上樓下啲公公婆婆師奶中佬沉默派嘅共鳴

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見